阿妓中場大劉奧燒生

又係西汁人，